美國人你哋聽住！Americans, listen up！

The Americans listen to the results of your choice. The future consequences of your choice will be borne by you. My family suddenly missed the CCP’s tyranny and tyranny suddenly fell on the Americans. Then I will only laugh wildly when I fall into the well, and the stone will point to Qu Di Li Xiao

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Qu Di Li Xiao？
人名嚟？

Qu di li xiao

支持Harris

講緊賀錦麗

逆哥諷刺緊美國人之後要學蝗語

而家都要啦

樓主ielts 8.5

扮撚哂野
係呢到講拓咩,美國人又唔會係到睇
自嗨？